香港G shock 福袋伏到仆街

屌你老母大家咪中伏幫人清舊貨

有D咩?

比圖黎睇下啦

送2隻錶，係咪全部都係Ga-110??

幾錢

幾伏？